阿SIR扮郵差冚賭檔 拉嫲嫲級女主持

【本報訊】警方深水埗特別職務隊根據線報及展開深入調查，前日傍晚7時採取行動，派探員扮郵差派包裹，在長沙灣道102至108號一單位，搗破一個非法網上百家樂賭檔，拘捕13人。

據稱，賭檔由一名姓王72歲老婦主持，以及由一名姓龔56歲女子協助。她們不提防郵差由探員假扮，開門讓其入內，其他探員隨即一湧而入，兩名女子涉嫌「經營賭博場所」及「協助經營賭博場所」被捕。另11名賭客(4男7女)，年齡由35至72歲，則涉嫌「在賭博場所內賭博」被捕。行動中撿獲3萬多元賭款、40萬籌碼、兩部電視及兩部電腦。警方經初步調查，相信該網上百家樂賭檔已運作約4個月，過去1周營業額達1千8百萬元。所有被捕男女現正被扣留調查。

根據《賭博條例》第148章第五A條，任何人如於任何時候營辦賭場；管理或以其他方式控制賭場；或以任何身分直接或間接協助營辦、管理或以其他方式控制賭場，即屬犯罪，最高可處罰款$5,000,000及監禁7年。而根據《賭博條例》第148章第六條，任何人如在賭場內賭博，即屬犯罪，首次定罪可處罰款$10,000及監禁3個月。

用公共資源幫馬會賺錢，屌你老母

bitcoin百家樂算唔算賭檔？

非法聚賭由3000加到10000喇

郵差7點都派信
唔講唔知添